有冇612金鐘 同 721 中上環比較

雖然我知無一隻狗係無辜
2245開始我自己屋企又比元朗吸引哂喊住睇
今次開槍同612有冇分別?
依我所知近戰好像好少，主要係前線推返上前時就射一輪拉開距離?
從幾方便睇
1. 胡椒使用，有冇無差別顏射?
2. 有冇亂射催淚，例如中信事件，射救護，射無路可退人群?
3. 布袋/橡膠使用情況? 係唔係多人中頭?
4. 拘捕人數?
5. 今次示威者用咩抵抗?
有冇POST詳細少少比較過?

利申︰細女出世幾日，冇得上街

真心想知

噴霧好似冇用 因為冇咩近身過
胡椒球就有晒片人地走緊都射

人地散緊仲係咁射算唔算
拎煙霧彈同大燈做掩護再射橡膠子彈同布袋彈

警方，大光燈+煙
屌你真係打狩咁打!!